請問呢個（心）已經失傳咗？

想當年係一位女同學教我摺的，用嚟溝女用。

好gay

教你摺嗰位女同學其實暗戀咗你好耐

佢最多對我有好感啫，而且佢本身都有男朋友。

死毒撚，你又想點撚樣呀？咁多人死唔見你死！今日天陰陰地濕濕吖，快撚啲趁地淋啦，撚樣！！！//////////////

張銀紙就失傳

當年教果陣就用十蚊紙，送比個女仔果陣就用紅衫魚

個天都幫你，又出返太陽，笪地乾返

剛剛試完
仲記得
做左半邊

試下用歐羅

冇歐羅係手
得張jpy

曾經識

YEN都OK嘅，不過面額最大嘅鈔票好似係歐羅

點解會忘記？

太複雜 同埋無媾女

我諗你講緊價值
面額應該係津巴布韋果啲國家
仲大過陰司紙

你啱今次，購買能力最高面額嘅紙幣應該係歐羅，當然唔係銀行特定發行嘅超大面額鈔票啦